班垃圾偽人運動唔出聲，連疫情都唔出聲

真係好廢
成班支那狗
仲可以笑住同人祝賀

呢條垃圾之前同屋企人食飯都講普通話
仲係到直播屋企人都唔願上鏡同講粵語

支那雞

文藝妓

有無搞錯呀講普通話唔肯上鏡

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看